寶礦力令連登仔炒哂車已成事實，唔好再戀戰

早d認清利益當前，人人跪低呢個現實好過
做返正經野啦

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

唔洗帶風向啦
人地未跪 門面道下歉咋

道歉唔叫跪，笑咗
On99攬住支寶礦力係咪實踐到五大訴求？
你地咪繼續帶風向叫人將精力去搞廣告商lor

sor9ry都算道歉?

屌 本來對廣告商行動都係為咗令佢地抽起tvb廣告 做到呢樣咪得囉

岩岩五毛手足好成功帶風向

依家各位五毛手足繼續開post恥笑連燈仔炒車

中美和好，反中撚炒哂車

同一個道理，臨奠道歉咗3次，咁可唔可以當撤回?

中美和好未？

美中和好未

人地話落返廣告咩？炒乜撚車？本身就係要佢地抽廣告，無要求過佢地屌cctvb喎！

林鄭都係道完歉
然後繼續做自己野

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

每次呢條柒頭出post佢就自己炒車收場，好撚on鳩

林鄭都真誠道歉左,咁佢係咪跪埋?

乜原來仲有人未block條垃圾？

恥笑下都好

cctvb狗狗唔高興了！